懷疑民建聯犯左國安法,想要舉報渠道

圖片係網絡見到
好憤怒,支持左民建聯咁多年
原來係黃絲黎
我之前仲一齊嗌過幾次 變革香港
我對自己感到羞恥

去坑渠道舉報

上街嗌港獨口號，即刻有國安埋嚟，跟住借機舉報。

仲要明目張膽整個五大訴求手勢

中紀委舉報網站

拉得

咪撚自high啦好嗎

我今日收到呢張，個口號好熟口面

遲啲會唔會比民建聯入哂郵箱宣傳

個網址咁柒

黨安法 拉得!

仆街中伏

亂港份子！

民賤聯變革香港，奪取政權

反革命份子

係都等民建聯洗多啲錢先
然後一野炒起佢
等佢重新做宣傳

留名睇更多文宣

呢班支那狗其實都係想革走習帝，然後自己移民去美帝度
識玩呀，對支那就係要咁做